港共可能想犧牲所有建制狗去過呢條例

柒婆今日閉門會議，人大政協建制派3路人馬齊集，結論竟然係動議撤回

其實到法案過左，就可以大舉消滅知名人士，再清掃已抄牌既抗爭者

而建制派區議員到時根本無實際用處，搵批新既上位就可以，即使送曬出去都根本無乜損失

一年後，立法會選舉又繼續用各種賤招dq打壓，或者換過曬所有建制派搵新人，當然私下派足安家費俾舊人，到時一國一制禮成

可能太陰謀論，但對付柒婆同共產黨，就要用最高警戒心去處理

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

咁都有負皮？我係p牌都可以講兩句點解負皮呱？